從今開始 (淺水灣.黃昏) (原唱:黎明) [翻唱歌曲]

七月初．天陰．淺水灣… 我會記住那一個黃昏

@dreaminglyricist

從今開始 (淺水灣.黃昏) (原唱:黎明) [翻唱歌曲]
主唱: 夢詞人 原唱:黎明

那怕轉眼你已老一秒 眉上那個吻卻抹不掉
在這短短一吻間活了千晚
我要借借你那點率性 誰敢說你任性
留給世界去做證 別要醒
為叫你溫暖 願意將一世快樂燃燒一段情的煙
沒有這一天 又為甚麼愛明天

I want to give Giving all my love to you
舊日命運誰在意 但願現在才是我今生開始
I'll give Giving my whole life to you
日後命運誰在意 但願現在隨地老天荒終止
My love for you

我要你永遠也記得我 明日世界那怕變荒漠
至少這顆心已經 為你開過
你與我會去到有多遠 晨曦那怕漸暖
時針折斷了便算 別要轉

為叫你溫暖 願意將不曾流出的熱淚披在你肩
沒有這一天 又為甚麼愛明天
I want to give Giving all my love to you
舊日命運誰在意但願現在才是我今生開始 I'll give

I want to give Giving all my love to you
Giving my whole life to you
但願現在才是我今生開始
I'll give Giving my whole life to you
Giving my whole life to you
但願現在隨地老天荒終止
My Love For You
My Love For You
My Love For You

#從今開始,#黎明,#翻唱,#粵語歌,#情歌,#夏天,#淺水灣,#南灣,#repulsebay,#repulsebaybeach,#2018,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#歌,#唱作人,#填詞人,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

夢詞人